呢度色情風氣日益嚴重極度需要依d清泉出現中和返...

洗滌心靈

因為冇人會色佢

要打擊死色狗...

可以令到個個色狗陽萎

嚴厲打擊 同口罩令一樣

色情已經係罪

我食開偉哥

你呢條女，制造暴力，令人好想大大力打鑊佢！

Sor對住佢扯唔起

隱形點色

但你成日色彩

你本身虧虧地...

死老嘢已經去到食偉哥嘅年紀..

驗下眼好

制造左咩暴力?

色情本身有罪

我00後

我係c朗

00後就食偉哥..1900?

2000後青年

表情管理都唔達標，點扯啫？

咩表情管理咁巴閉

只能夠話佢嗰啲......真係生硬得滯

唔覺

醜到一個點，看後便清心寡慾了

因為有彩所以我色....
色狗無罪 屌彩有理

色狗有罪 屌彩無理

絕對係清泉

要淨一淨化下心靈

導人向善

見到彩會自動開聖人模式

我就係聖人

你係閹人

我係閹人張翼德

因為你見到醜女

我眼中只有美女

樣衰到討打既地步...

原來你打靚女 好恐佈

唉屌又見到彩 搞到我又要色定定下驚

彩是不能放棄的

想睇是靚晚多啲

收左皮了 屋企人和我不識煮飯

咁每晚食咩...

真係最柒果個咪撚柒再po 啦

煎下蛋 開茄汁豆 外賣

咩屋企人唔識煮飯..

我份人就最硬頸

應該係唔識煮好吃既野

因為你只見到醜彩

我眼中只有靚彩